有個fd入咗u後成日笑父母中學畢業

上年有fd 18分入cu某科就好自豪講自己係家裡唯一一個大學生仲要入cu,同父母鬧交時又用cu仔大學生身份壓自己父母，佢父母又on99咁以為自己個仔好叻又無聲出]。

其實咁多學位真係對社會發展有利咩？

18都入到CU?

可能engine

咁都駁唔到 真係佢lomo蠢wo

點解理科咁易入U

D學費咪又係佢老豆老母俾

上個世代無咁多資源攪大學，平均人口教育程度低係必然的

拎人地家事出黎講
你都幾變態

因為理科少人讀 所以競爭細d

以前讀到大學係等於天之驕子
而家讀大學難度係等於以前讀預科

得條撚咩

上一代人難入咁多，又冇依家咁完善。
父母教佢出黎點解要笑返個父母

理科唔會少人讀掛 可能純粹呢啲科嘅要求冇咁高or如果你要文科入U 佢會要求你中英都要好 但係如果你理科入U 你淨係理科好咪夠 所以文科收分高啲 你見而家啲大學話要拔尖 level5以上有分加就知啦

而家有錢有學位啦含大都係大學

科大今年scienceA 17 分可入

隔離post 唔夠20都入到ust喎

隔離屋殺人
你係咪都會殺人？

18分入CU
就俾證據喇

唔緊要，出到嚟社會就會比人撚化翻

洗唔撚洗咁惡
入唔到咪入唔到囉
咪話左可能

18分入唔入到hku engine

養到你讀cu仲難過自己入cu

我唔會
老豆老母再蠢冇讀過書都養到我咁大
比著我都挨唔到
而且人地做咁多年野
社會經驗豐富好多

理科多科目姐
百鳩幾個engin

17分就咁自大,仲要咁對父母都真係幾不孝.我都係CU,不過入我果科要30+

咪係...啲二大仔

取笑上一代入唔到u同上一代取笑你上唔到車其實一樣鳩